條街開始多人燒衣

好香

廢老將會全面進場

迷信撚全面進場

點解班撚屌環保撚唔出聲?

天台燒衣D灰好似落雪甘

綠色和平去左邊

本身空氣已經夠差，再加埋呢班迷信撚

索多d, 申個頭入去個爐d火上面索